其實所謂失業潮只係個個去炒股

又話經濟差失業率高

但股市就GOGOGO

懷疑只係啲人辭職唔做全職炒股

股票升咁多

又多幾百個千萬富翁

所以先有咁多人買新樓

港式內循環🔄

張齒輪圖唔啱用

炒高個市等人入手，然後成班接火捧嘅就變韮菜

呢張野真係好經典

呢幾日升得急到傻
CLS

正丫，手頭有幾多放幾多

好有美股9月1個feel

呢幾日都執左幾皮野，好過打工

返工0風險, 炒股風險高咁多